人於哪方 我隨時來替你附和

瞓唔著

來日再由我 來貼心護航

🧸